我好掛住你

男朋友話淡左想分開下 已經一個月冇見
好掛住佢
好驚唔會一齊返

有新女呀on9

我仲好愛佢 好唔想分手

多謝 日日都喊 又訓唔著 真係好辛苦

我都係

仲係好中意佢 唔敢去搵佢 到時又話我chur

加油呀

一個月 我撐一星期都難頂 仲有一星期

基本上淡左都好難一齊番

除非佢出去玩完 之後發現原來你係最好嘅 咁米會番黎

所以絲打你唔好放棄個森林啦

唉，我都係咁既情況.

我地仲要買左機票6月去旅行
坦白講 其實佢唔係一個好好既男朋友 但我都好唔想分手 仲好愛佢 可能因為係初戀

呢個世界大把男人 驚咩無人要

分過手就算再一齊番都唔會耐架啦....
加油啦 忘記佢啦

完了吧 如無意外

我都諗住7月去旅行 好怕去唔成

呢個月佢只係無你阻佢搵食咋
加油啦